出面搵人錄低收音機 播完用大聲公再播多次 係咪無敵

聽多次仲唔5**

要死就全個試場一齊死

不愧係大陸狗
開post都戇鳩過人

大陸仔

弱智就死埋一邊啦

上年用無線耳機痴條線落部收音機度扮野
其實屋企人幫我LOOP緊個聆聽 今年成功入恆管

認真有揾fd幫手試過
不過用其他channel
淘寶有呢類錄音機

聽完就要放低耳機
點出貓